今日全世界都放晒風 林鄭以盡量拉多D人做目標

黑警一出場就拉人 同之前唔同左
前線咪大安旨意慢慢走

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！